# โพสต์ภาพที่อ้างว่าถ่ายจากแต่ข้อมูลจากไฟล์ภาพบอกว่าถ่ายจากHuawei P9 Canon #
เพิ่งเปิดตัวมือถือเรือธงที่มาพร้อมกล้องคู่​ผลงานความร่วมมือกับซึ่งแน่นอนว่าต้องชูจุดขายเรื่องการถ่ายภาพและโปรโมตความสามารถของกล้องโดยการโพสต์ภาพที่ถ่ายผ่านลงบนต่างมากมายแต่ก็มีคนไปพบว่ามีภาพหนึ่งที่โพสต์ผ่าน+HuaweiMobileบอกว่าถ่ายจากแต่ข้อมูลที่แสดงออกมาบอกว่าถ่ายจาก
ในภาพดังกล่าวที่เป็นปัญหาอ้างว่าถ่ายจากแต่ที่แสดงขึ้นมาบอกว่าภาพดังกล่าวถ่ายโดยใช้กล้องและเลนส์ซึ่งมีราคารวมของกล้องและเลนส์อยู่ที่ประมาณดอลลาร์และแน่นอนว่ามันราคาแพงกว่ามือถือมากหลังจากถูกจับได้ก็ยืนยันว่าภาพนั้นไม่ได้ถูกถ่ายบนจริงแต่ถ่ายในช่วงที่กำลังทำโฆษณาซึ่งไม่ได้มีเจตนาหลอกลวงและยอมรับผิดพร้อมกับลบรูปดังกล่าวเรียบร้อยแล้วที่มา
Huawei P9 Leica Huawei Huawei P9 social network P9 Canon Huawei P9 EXIF Google+ Canon EOS Mark III EF70200mm f2.8L IS II USM Huawei Huawei Huawei P9 Huawei P9 Huawei DIY Photography Android Police 